分手後女仔姊妹係咪一定唱衰你？

咁搞法連復合機會都冇堆

係

唉

巴打唔好咁傷心，女死女還在，下個更可愛

真係放唔低 我怕俾姊妹講兩講 佢連心都死
我又唔想搵佢姊妹叫佢地講好說話

呢啲真係自己種既業

你本身同佢啲姊妹 fd or not？

有見過面

但唔fd

佢地介紹ex的
但分手後ex對我有唔好回憶
好擔心傾傾下屌鳩我
佢連心都死

什麼時候產生了分手前就冇唱衰你既錯覺

唉 完了吧

以前真係冇

分左手一定復合到咩
你100%係因為人地唱衰你?

wfc
食又食左 屌又屌過
乜花式都玩齊 屌厭咪分手 唱咪唱

你唔知啫

可以大家冷靜完有機會

係，就算你岩都會比人唱到你錯曬

咁講有用咩

唔唱衰就應該係會痴埋你度想溝走你

咁應該等幾耐再搵返ex

好想一睡不起
每日起身就諗返起分手既事實